重組警隊靠你地

有冇人理性小小去諗過 係咪三萬個都係仆街都係強姦犯殺人犯 講就講三萬thx 但係咪個個都扺撚死
唔係話你地錯 只係大家睇法唔同 但我相信出發點都係一樣想香港好 想一啲真係on9既黑警 得到應有嘅懲罰
但有冇諗過其實有好多警察都係唔鍾意政府
覺得佢嘅政策好撚戇鳩
重組警隊唯一嘅辦法就係要靠大家去考警察
如果所有勇武巴都係警察 最後先可以推翻呢個高牆
真正做到光復香港

2014

ching, 記唔記得2014呀

屌，收皮啦你，講撚咗幾耐無白警?
浸係一個咁既環境，唔會受到影響?
係咁有心既話就篤哂d仆街出嚟啦

我覺得冇可能
你覺得有可能咪去考囉
我會笑你on9同時希望你成功 各有各做
但最怕既係你畀佢地洗埋腦

一個人做有撚用咩
你都唔會自己一個係條街拆欄杆啦
如果大家意志夠堅定就得啦
BTW可能我太天真

咁你又有冇諗過篤完會有啲咩後果
唔係佢哋唔想篤
只係佢哋唔夠膽篤

黃底要入都唔容易 好多background check
又要eq高 忍得 意志堅定 有心
有齊以上條件既人本身就唔多

一邊為錢幫緊個獨裁政權打壓香港人爭取民主自由
另一邊又想搬「只係打份工」、「犯咗法就要拉」、「只係聽order」果堆垃圾理由出嚟為自己做辯護?
食屎啦
依班狗實際係做緊乜撚嘢?
就係為咗錢去幫緊個強姦犯
幫緊一個獨裁非法政權去一齊強姦香港人
你哋班狗仲以為自己正義?
仲以為自己正義?
仲以為自己正義?
訓撚醒未呀?
你哋幫緊個強姦犯咋屌你老母

唔係重組 係解散

挑，一句話話唔敢就甩身?
係𥚃面浸咗咁耐，都比成個環境薰陶咗啦
其實我身邊都有狗fd，佢就係我講咁樣，所以你咪嘥氣候佢地洗白啦

屌 口講解散警隊 身體力行去入警隊
口號真係口號

但個問題係班狗始終會老
始終要有新人加入
而如果大家各位手足都去做
先可以改變到個政權

冇一個係無辜

咁所以而家咪叫大家去做囉
依家個問題係 犯法嗰個係佢哋 執法嗰個係佢哋
監管執法嗰個都係佢哋 所以先可以任意莽為
如果爭取自由嗰個係佢哋 維持治安嗰個係佢哋
咁先可以改變到個香港

每個國家都要有警察嘅存在
解散左邊個去做
所以而家咪要靠我哋囉
如果係藍絲走去做 佢哋只會做返同一樣野

我知你好努力講解點解要咁做 但我對香港警察呢個名已經反感到不得了

咁所以咪要靠我哋建立返 香港警察應該要有嘅形象
真正做到不對他人為惡意 不敵視他人

警察一直係統戰對象，你冇可能確保全部警察係黃絲。

如果你係現職警察，又想幫抗爭，做好篤灰就夠。如果乜都唔敢做，淨係得把口有咩用?

2014講到依家重講緊
2014個陣咪又係咁，之後咪變哂黑狗囉，重係咁撚on9

呢個世界係有後生藍絲
雖然我地接觸得少 因為兩邊只會各自圍爐

所以我哋做咗 就唔會令呢件事繼續惡化落去

明知個環境由上至下黑撚到乜咁仲盅個頭埋去為乜，唔好咁天真以為揸緊信念入去改變到成個警隊，忠忠直直你估你可以上到高位？
重點話事既係中共，就算俾你做到一哥，你唔聽話一樣可以郁你叫第二個上
唔好講到咁遠推翻共產黨，唔搞掂港共政府你所諗既由內到外改變佢既方法根本唔會work

問題係政府只請大陸人。你香港出世，no way. 你試吓去考勞工處同稅局就知啦。全港公園淋花，全港洗潔街道。係乜人？

咁係咪真係玩撚完
想做街頭抗爭
依家又乜人都冇
我重可以做咩？